Rival emperor stakes claim to Japanese throne....

Rival emperor stakes claim to Japanese throne,
shows evidence he is the real deal

大家點睇

隔籬有post問緊點解日本可以萬世一宗